點解連登咁多人識小鬼

唔係玩嘢，不過真係第一次聽呢個人名，見到連登咁多人識好驚訝

+1

因為上連登要上知天文 下知地理 前知三千年 後知一萬年，如果你唔識 代表緊你唔係合格嘅連登仔

真係佢唔我都唔知

其實以前台灣綜藝，台劇嗰啲咁紅我相信廿零三十歲嗰啲識佢都唔出奇嘅

我識棒棒堂，識羅志祥
但係唔識佢...

我以前都剩係知佢同楊丞琳拍過拖

香港死咁撚多人都路見開到第5個post就知都係垃圾
自己手足都唔見咁多人開post
為個台灣人開咁多個post
好撚嘔心 仲要有幾多個真係真心

十幾年前讀中學嗰陣台劇好hit, 飛輪海嗰期, 有fd 分別鐘意小鬼 同羅志祥
之後又youtube 禁下禁下開娛樂版百份百黎睇, 咪識囉

唔好講咁多, 之前留意下柒豬單野都會知E個人

都係死左先識姐屌

我都唔識

完全唔留意台灣娛樂圈，唔識好正常

係

因為你太細了 小朋友

小鬼成個人都好小鬼，唔怕生壞命最怕改壞名
事業人如其名，唔紅，而家重要死撚埋真係變咗小鬼

我就嚟40歲

正常識上吓網、有社交嘅都應該會識佢

我老豆60幾歲問我邊個嚟

知道有依個人但唔熟囉
以前台灣綜藝係香港好hit下

證明你00後

吓，你姐係話唔識嘅就冇上網冇社交唔正常？

吓

有留意台綜藝節目 多數都識
唔識多數都無睇開
就係咁簡單無咩好講

如果你3張幾 唔識都正常
有段時間香港係hit過台灣綜藝
大概05-10
但當時你都應該出咗社會工作幾年

有睇開娛樂百份百咪知囉，果陣時棒棒糖、飛落海、黑澀妹之後就係佢最紅吧？

你老豆唔識反而係正常

支那祥都唔會識啦

老實
我認為

棒棒黑社 唔會夠佢紅

邊個支那祥

根本連登仔個range就係90後最多

呢啲正宗死暗星正常人點會識

屌我都想問
但一直唔撚夠膽問

手足嚟黑澀會好紅

咪同個陳希儀一樣，死咗先有人理

其實真係年紀層問題
大概係2004-2010年嗰陣
台灣嘅娛樂圈係超受香港人歡迎
尤其係受中學生同年輕人
無論係台劇，台灣綜藝節目，台灣歌手藝人
當時係香港都好hit
嗰陣連台灣嘅偶像雜誌都勁多人買
台灣明星嚟香港機場會迫爆人
可以話係某一代人嘅集體回憶
直到snsd同super junior開始大勢就變成kpop
台灣嘅娛樂文化先開始沒落

所以唔識小鬼一係就太後生，一係就上咗年紀
當然都有機會係讀書嗰陣太毒

娛百同小豬拍檔，加上係楊丞琳初戀，大部分90後會識

你問印度/菲律賓某某藝人就話出奇姐
韓流未起前 台灣野曾經都hit過一段時間
個段時間長大既人都會上連登有咩問題
正如比台灣更早少少 80後係hit jp咁
好似嵐 小室家族堆歌手 puffy xjapan呢d有唔少佢地都識

假如有朝一日韓風完左 跟住十年後唔通又要問 點解咁多人識金鐘國 李成宰呢d呀

多人識咪多人識 有咩咁驚訝

樓主毒撚都好意思出黎講

我唔識

因為以前娛百好出名、好好笑
豬鬼搭檔最好笑最受歡迎

佢做歌手都有一期紅過

你唔識只能話你冇留意台灣野

30中都唔撚知邊撚個

真係唔識

今年25-30歲咁上下嘅話, 應該中學嗰陣會經歷過台灣野好hit 嗰期
男女子組合, 歌手, 偶像劇, 綜藝, 就算冇睇都會知係咩黎, 你自己唔理同學都會講
電視台都買好多台劇黎播
啲女仔直頭會迷到啲男子組合各自分配一個做自己老公唔準爭
係之後台灣食"偶像"老本食得太多同組合人數太多, 成個市場太飽和, 啲質素開始走下坡, 跟著就到韓流崛起

我都2到尾
讀書時期毒得濟 估唔到成世都有影響

未興kpop前
台灣娛樂圈係玩哂
順便學識埋普通話
邊似而家班00後睇支那抄韓國綜藝

台灣同日本個娛樂圈生態有啲似, 唔係最top嗰層啲藝人好多時都傾向多方向發展, 唱歌拍戲主持上綜藝都會見到佢地
所以你稍為有注意一兩個台灣明星, 好容易透過上節目宣傳之類識到一大堆藝人
03-05 年嗰陣周杰倫, S.H.E. 嗰啲, 仲有一堆青春偶像組合, 真係點都會聽過, 實有女同學講

唔識小鬼一係太老，一係太細，正常85後，90後都會識

我原來識台灣藝人仲多個香港 十倍都黎

睇到出席名單 9成都識